去邊學車好？有咩流程要做

到底去邊報好啲？最好可以係九龍 大約10000筆直
淨係知道有筆試同路試，報自動波定棍波好？

有咁多去報駕院啦

最平可以去到幾多？

師父啦

上ig search 學車再慢慢揀師傅

但你學車申請個陣自己揀九龍區就九龍區
學車都係考試個條路線度學 或者附近